{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 어떤날펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは許可されていないペンションもあり、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 退室時間である入室および退室時間を必ず守ってください。 客室利用時に施設を毀損または紛失した場合は、お客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。 直火方式で料理を調理することは許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内では喫煙も禁止されており、被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約による問題が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約特典として個別バーベキューが提供され、利用料金は20,000ウォンで、営業期間は4月から10月までで、使用時間は夜7時から夜12時までです。 天候や現場の状況によって利用できない場合があり、冬季には寒さの問題でバーベキュー場を運営しておりません。 ペンションにはメゾネットタイプの客室があり、IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。 すべての客室で利用可能であり、駐車も可能です。 また、遊歩道で瀬の音を聞きながら川辺の散歩を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は予め連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対しては追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を守っていただくようお願いしています。時間を超過した場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の施設を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の施設を毀損または紛失した場合、お客様が責任を負わなければなりません。損害賠償の責任も発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を調理することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、直火方式での料理調理は禁止されています。また、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用することができます。利用料金は20,000ウォンです。営業期間は4月から10月までで、使用時間は夜7時から夜12時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "天候や現場の状況によって利用できない場合があります。また、冬季には寒さの問題でバーベキュー場を運営していません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "ペンションにはメゾネットタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではIPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に散歩する場所はありますか？",
            "answer": "はい、遊歩道で瀬の音を聞きながら川辺の散歩を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 631
    }
}